# Copyright (C) 2024 Hostinger
# This file is distributed under the GPLv3.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hostinger AI theme 1.0.12\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/theme/hostinger-ai-"
"theme\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-18T09:12:04+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-03-27 19:27+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: hostinger-ai-theme\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.7.1; wp-6.7.2"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:10
msgid ""
"<span style=\"display: flex; flex-direction: column; gap: 8px;\"><h3 "
"style=\"margin:0; font-size:16px\">Site couldn’t be created</h3> <p "
"style=\"margin-top:0; font-size:14px; color:#727586\">That’s because of an "
"issue on our end. Try creating your site again. </p></span>"
msgstr ""
"<span style=\"display: flex; flex-direction: column; gap: 8px;\"><h3 "
"style=\"margin:0; font-size:16px\">사이트를 만들 수 없습니다</h3> <p style=\"margin-top:"
"0; font-size:14px; color:#727586\"> 당사 측의 문제로 인해 발생한 문제입니다. 사이트를 다시 만들어 보세요. "
"</p></span>"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:46
#, fuzzy
msgid "A customizable booking form for your website"
msgstr "웹사이트를 위한 맞춤형 예약 양식"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:126
#, fuzzy
msgid "Add text..."
msgstr "텍스트 추가..."

#: includes/Settings/Theme.php:94
msgid "Adjust how elements are displayed on your website:"
msgstr "웹사이트에 요소가 표시되는 방식을 조정합니다:"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:18
msgid "Affiliate marketing site"
msgstr "제휴 마케팅 사이트"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:11 includes/Admin/Menu.php:21
#: includes/Admin/Menu.php:22
msgid "AI Website Creation"
msgstr "AI 웹사이트 제작"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:205
#, fuzzy
msgid "All rights reserved."
msgstr "모든 권리 보유."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:26
msgid "An error occurred. Please try again later."
msgstr "오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#. translators: %s php version
#: functions.php:36
msgid "Attention:"
msgstr "주의:"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:25
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: gutenberg-blocks/Booking/block.json
#, fuzzy
msgctxt "block description"
msgid "A block with booking form integration"
msgstr "예약 양식 통합 블록"

#: gutenberg-blocks/Booking/block.json
#, fuzzy
msgctxt "block title"
msgid "Booking Block"
msgstr "예약 블록"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:19
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:21
#, fuzzy
msgid "Booking"
msgstr "예약"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:45
#, fuzzy
msgid "Booking Form"
msgstr "예약 양식"

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:76
#, fuzzy
msgid "Bookings"
msgstr "예약"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:13
msgid "Brand name"
msgstr "브랜드 이름"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:29
msgid "Building content"
msgstr "콘텐츠 콘텐츠"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:17
msgid "Business and services"
msgstr "비즈니스 및 서비스"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:64
#, fuzzy
msgid "Button Settings"
msgstr "버튼 설정"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:66
#, fuzzy
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:38
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: includes/Settings/Theme.php:110
msgid "Check this box to hide the header element on all pages"
msgstr "모든 페이지에서 헤더 요소를 숨기려면 이 확인란을 선택합니다"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 1 (Section backgrounds)"
msgstr "색상 1(섹션 배경)"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 2 (Section backgrounds)"
msgstr "색상 2(섹션 배경)"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Color 3 (Button background)"
msgstr "색상 3(버튼 배경)"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Dark (Text on Light and Color 1)"
msgstr "어둡게(빛과 색상의 텍스트 1)"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Grey (Form borders)"
msgstr "회색(양식 테두리)"

#: theme.json
msgctxt "Color name"
msgid "Light (Text on Color 2 and Gradient)"
msgstr "라이트(색상 2 및 그라데이션의 텍스트)"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:31
msgid "Confirm & edit"
msgstr "확인 및 편집"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:36
#, fuzzy
msgid "Consent Text"
msgstr "동의 텍스트"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:351
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:39
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:24
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:30
msgid "Create again"
msgstr "다시 만들기"

#: theme.json
msgctxt "Custom template name"
msgid "No title"
msgstr "제목 없음"

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:85
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:22
msgid "Describe your site"
msgstr "사이트 설명"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:23
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:151
msgid "Details:"
msgstr "세부 정보:"

#: includes/Settings/Theme.php:53
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: includes/Admin/Surveys.php:35
msgid "Do you have any comments/suggestions to improve our AI tools?"
msgstr "AI 도구를 개선하기 위한 의견이나 제안이 있으신가요?"

#: includes/Hooks.php:79
msgid "Edit site"
msgstr "사이트 편집"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:69
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:153
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:33
msgid "Enter at least 11 characters"
msgstr "11자 이상 입력"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:19
#, fuzzy
msgid "Enter your email..."
msgstr "이메일 입력..."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:31
#, fuzzy
msgid "Enter your message..."
msgstr "메시지 입력..."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:13
#, fuzzy
msgid "Enter your name..."
msgstr "이름 입력..."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:36
msgid "Existing content will be deleted"
msgstr "기존 콘텐츠가 삭제됩니다"

#: includes/Admin/Templates/featured-image-metabox.php:7
msgid "External image can be used to show featured image."
msgstr "외부 이미지를 사용하여 추천 이미지를 표시할 수 있습니다."

#: includes/Admin/Templates/featured-image-metabox.php:12
msgid "External Image URL"
msgstr "외부 이미지 URL"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:173
msgid "Failed to send email. Please try again later."
msgstr "이메일을 보내지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: includes/Admin/Hooks.php:33
msgid "Featured Image with URL"
msgstr "URL이 포함된 추천 이미지"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:18
#, fuzzy
msgid "Field Settings"
msgstr "필드 설정"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Monospace"
msgstr "모노스페이스"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "Serif"
msgstr "Serif"

#: theme.json
msgctxt "Font family name"
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Large"
msgstr "Large"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "Small"
msgstr "Small"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XL"
msgstr "XL"

#: theme.json
msgctxt "Font size name"
msgid "XXL"
msgstr "XXL"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:26
msgid "Generating colors"
msgstr "색상 생성"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:28
msgid "Generating content"
msgstr "콘텐츠 생성"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:27
msgid "Generating structure"
msgstr "생성 구조"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:32
msgid "Give us a minute"
msgstr "잠시만 기다려주세요"

#: theme.json
msgctxt "Gradient name"
msgid "Section background gradient"
msgstr "섹션 배경 그라데이션"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:35
msgid "Great description! Feel free to add more details"
msgstr "훌륭한 설명입니다! 자세한 내용을 추가해 주세요"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:149
msgid "Hello,"
msgstr "안녕하세요,"

#: includes/Settings/Theme.php:60
msgid "Hide Header"
msgstr "헤더 숨기기"

#. Author of the theme
#: style.css
msgid "Hostinger"
msgstr "Hostinger"

#. Theme Name of the theme
#: style.css
msgid "Hostinger AI theme"
msgstr "Hostinger AI 테마"

#. Description of the theme
#: style.css
msgid ""
"Hostinger AI theme built with SEO and mobile responsiveness in mind, this "
"theme ensures optimal performance and a better online presence."
msgstr "SEO와 모바일 응답성을 염두에 두고 제작된 이 테마는 최적의 성능과 더 나은 온라인 존재감을 보장합니다."

#: includes/Admin/Surveys.php:31
msgid ""
"How would you rate your experience using our AI website builder to create "
"your site? (Scale 1-10)"
msgstr "AI 웹사이트 빌더를 사용하여 사이트를 만든 경험에 대해 어떻게 평가하시겠습니까? (1~10점 척도)"

#. Author URI of the theme
#: style.css
msgid "https://hostinger.com"
msgstr "https://hostinger.com"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:42
msgid ""
"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to "
"the request as described in"
msgstr "아래에 설명된 요청에 응답하기 위한 목적으로 제공된 개인 데이터를 사용하는 데 동의합니다"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:37
#, fuzzy
msgid ""
"I consent to use of provided personal data for the purpose of responding to "
"the request as described in Privacy Policy which I have read. I may withdraw "
"my consent at any time."
msgstr ""
"본인은 개인정보 처리방침에 설명된 대로 요청에 응답하기 위한 목적으로 제공한 개인 데이터를 사용하는 데 동의합니다. 본인은 언제든지 "
"동의를 철회할 수 있습니다."

#: patterns/hidden-404.php:17
msgid "It looks like nothing was found at this location. Maybe try a search?"
msgstr "이 위치에서 아무것도 발견되지 않은 것 같습니다. 검색을 해보시겠습니까?"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:22
#, fuzzy
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:20
msgid "Landing"
msgstr "랜딩"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:34
msgid "Let us know more about your website to get the best result"
msgstr "최상의 결과를 얻으려면 웹사이트에 대한 자세한 정보를 알려주세요"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:43
#, fuzzy
msgid "Link to your privacy policy page"
msgstr "개인정보처리방침 페이지로 연결되는 링크"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:350
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:78
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:154
msgid "Message:"
msgstr "메시지:"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:60
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:152
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:132
msgid "New Contact Form Submission"
msgstr "새 문의 양식 제출"

#: gutenberg-blocks/Booking/Booking.php:79
#, fuzzy
msgid "No bookings yet."
msgstr "아직 예약이 없습니다."

#: patterns/query.php:24
msgid "No results found."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:176
msgid "Not valid recipient email."
msgstr "수신자 이메일이 유효하지 않습니다."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:15
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: patterns/hidden-404.php:13
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다"

#: patterns/hidden-404.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "404"
msgstr "404"

#: patterns/hidden-post-meta.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Hidden post meta"
msgstr "숨겨진 게시물 메타"

#: patterns/query.php
msgctxt "Pattern title"
msgid "Query"
msgstr "쿼리"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:28
#, fuzzy
msgid "Placeholder"
msgstr "자리 표시자"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:123
msgid "Please agree with privacy policy."
msgstr "개인정보 취급방침에 동의해 주세요."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:128
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:16
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:44
#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:39
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:48
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy Link Text"
msgstr "개인정보 처리방침 링크 텍스트"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:42
#, fuzzy
msgid "Privacy Policy URL"
msgstr "개인정보 처리방침 URL"

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:213
msgid "Problem building content."
msgstr "콘텐츠 구축 문제."

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:169
msgid "Problem generating content."
msgstr "콘텐츠 생성에 문제가 있습니다."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:56
#, fuzzy
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/index.js:25
#, fuzzy
msgid "Select date..."
msgstr "날짜 선택..."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:101
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 보내기"

#: includes/Builder/NavigationBuilder.php:352
msgid "Socials"
msgstr "소셜"

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:63
msgid "Sorry, something wrong with data."
msgstr "죄송합니다. 데이터에 문제가 있습니다."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:171
msgid "Successfully submitted!"
msgstr "제출에 성공했습니다!"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:12
msgid "Tell us about your site"
msgstr "사이트에 대해 알려주세요"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: theme.json
msgctxt "Template part name"
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:49
#, fuzzy
msgid "Text to display for the privacy policy link"
msgstr "개인정보처리방침 링크에 표시할 텍스트"

#. translators: %s php version
#: functions.php:36
msgid ""
"The Hostinger Easy Onboarding plugin requires minimum PHP version of <b>"
"%s</b>. "
msgstr "Hostinger 간편 온보딩 플러그인에는 최소 PHP 버전 <b>%s</b>가 필요합니다."

#: gutenberg-blocks/Booking/build/index.js:1
#: gutenberg-blocks/Booking/src/edit.js:37
#, fuzzy
msgid "The text shown with the privacy policy checkbox"
msgstr "개인정보처리방침 확인란과 함께 표시되는 텍스트"

#: includes/Settings/Theme.php:29 includes/Settings/Theme.php:30
#: includes/Settings/Theme.php:122
msgid "Theme Settings"
msgstr "테마 설정"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:40
msgid "This field is required"
msgstr "이 필드는 필수 입력 사항입니다"

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:42
msgid "This field should not be longer than 1024 symbols."
msgstr "이 필드는 기호가 1024개를 초과할 수 없습니다."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:41
msgid "This field should not be longer than 255 symbols."
msgstr "이 필드는 255개 이상의 기호를 입력할 수 없습니다."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:14
msgid "Website type"
msgstr "웹사이트 유형"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:74
msgid "What's your email?"
msgstr "이메일이 무엇인가요?"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:65
msgid "What's your name?"
msgstr "이름이 무엇인가요?"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:46
msgid "which I have read. I may withdraw my consent at any time."
msgstr "이미 읽었습니다. 본인은 언제든지 동의를 철회할 수 있습니다."

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:82
msgid "Write your message..."
msgstr "메시지 작성하기..."

#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:114 includes/Rest/BuilderRoutes.php:149
#: includes/Rest/BuilderRoutes.php:197
msgid "Wrong sequence of step execution."
msgstr "단계 실행 순서가 잘못되었습니다."

#. translators: %s php version
#: functions.php:40
msgid "You are running <b>%s</b> PHP version."
msgstr "<b>%s</b> PHP 버전을 실행 중입니다."

#: includes/Admin/AdminTranslations.php:37
msgid ""
"You have already generated content. Continuing will delete all previous "
"content. Are you sure you want to proceed?"
msgstr "이미 콘텐츠를 생성했습니다. 계속하면 이전 콘텐츠가 모두 삭제됩니다. 계속하시겠습니까?"

#: includes/Shortcodes/ContactForm.php:150
msgid "You have received a new message through your website's contact form."
msgstr "웹사이트의 문의 양식을 통해 새 메시지를 받았습니다."
